有無人覺得愛回家個金城安好正

金城安真係好正 又on9又得意 做得真係好好 搞到我真係有小小鍾意左佢 雖然方面 但係無阻我鍾意小白臉 又高 又有星爺feel 又係破壞王 我真係睇愛回家睇中毒 仲要身材好好有腹肌 有無人都咁樣覺得？編劇可唔可以安排佢同bonnie條愛情線多d波折 比如有小三 venus女神之類 或者有個女仔鐘意安仔咁蠢啊 或者安排我去做都唔錯 我真係嚴重中毒 知道可能講完就比人屌 周嘉洛好像同你做frd啊啊啊 幾時有fans meeting

打手負皮

?